輸左50% 應該點

手持
BB
PSTG
BNGO
應該SH 定點....

斬7成倉，再等牛市真係身癢就買晶片股，係咁多

宜家走就輸....

咁咪SH
Del app訓教

Go to IFC and jump!!!!

點解PSTG前幾日咁多賣出信號+跌穿曬中短期線你都唔走

SH下個禮拜開始牛市

忍痛斬啦
呢啲陰跌最仆街
跌幾日升一日
你就keep住信念sh
因為你信佢會升嘛
咪不停俾希望你
慢慢就慣咗個跌勢
但你諗返上星期如果你忍痛放咗
第日v 返可能覺得揼晒春
但到咗今晚，就會同自己講好彩放得早

利伸：輸錢專家

Bb 幾錢買？
我之前$18買過，$13嗰陣見唔對路賣曬
而家個市咁chok，呢隻隨時有機會去$6-7

20幾 溝到 19...

我都覺.... 每日都信佢會升番...

個時 30無放 結果就係咁.... 一直都無留意 我24入 係咪早啲走好....
多謝絲打分析
BB呢 係咪都係放埋好...

訓唔到覺影響身體就走左佢算啦

BB 反而NQ 落到12300 都係9 蚊，都抗壓得幾好，買得唔多未放係度

多謝巴打意見

輸左50%要升100%先平手
唔好諗追返啦
玩完

有信心咪溝？

我都學緊點溝好

做返實業，唔好再買股票
唔好信連登任何人
個個都係想你死
自己就賺到笑

-90% ing 1 month later need to pay loan

等錢洗就斬 唔等錢洗就幾年後睇返應該話如果100幾10就由佢，一球幾球就唔同講法

走左2/3倉
其餘係差小小先meet到價
如果唔係今朝100%cash

Catherine Wood 宜家被人狙擊 佢重倉個堆全部暴跌
懷疑菲比斯眼紅搵朋友搞事。

因為連登仔唔鐘意TA